====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour que de telles erreurs ne se reproduisent pas , il est utile de marquer des directions interdites , et il conviendra d ' être plus strict que naguère sur le respect de ces interdictions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

